IG係咪壓倒咗fb？TG傾偈係咪正過whatsapp line group?

身邊嘅朋友都唔多上fb個個用ig
傾計多d 人就開telegram 唔開whatsapp group
你哋係咪都係咁？

咁用慣咗我都like用ig 唔多like fb

fb越嚟越on9 抵佢越嚟越少人用

Fb用來八掛人哋啲嘢 乜撚人都會加

有無人ig 會開2個acct
1個只比圍內
1個用嚟周圍add 八卦？

fb會見到長輩圖耐唔耐
ig見唔到
我個situation係
故我好憎fb

telegram呢 ？